一路食飯一路上緊連登既你 即刻留意自己有冇合埋個口食 如果冇合埋就代表你食野雜雜聲

你係死雜種

推

我日日提

勁憎人食嘢jap jap jap

真呀屌

個個post都講食野雜雜聲你悶唔悶

整頓歪風

我合緊口食飯，但見到你個post即刻開口笑，咁計唔計？

咁有冇雜雜聲？

哈哈聲咁笑

合返埋個口先好繼續食